通訊局向無綫發出強烈勸諭，指無綫未播足政府宣傳片

通訊事務管理局裁定，無綫電視在7月13日至11月26日，未有按照免費電視牌照條款，播放部分政府宣傳片，須在未來三個月額外補播，並向無綫發出強烈勸諭。

通訊局引述無綫表示，由於新聞台需要騰出時段，播放與近日社會事件有關的突發新聞和現場直播，因此臨時取消播放部分原定的政府宣傳短片及通訊局宣傳材料，亦沒有作出補償。

通訊局認為，現行機制已給予彈性，播放上的困難並非無法克服，又敦促無綫嚴格遵守牌照條件。按牌照規定，無綫須在各頻道按政府編製的時間表，每小時播放最多一分鐘的政府宣傳短片，及每星期播放最多五分鐘的通訊局宣傳材料。

【騎劫政府廣告2.0】停止警暴 回歸理性

播呢啲

Push

政府宣傳短片未又係洗腦式叫人割蓆

正
又少咗放商業廣告嘅時間

維穩嘢都播唔足?

播黎有咩用，用埋偽人攻勢，區選都係輸

未來三個月全台播曬宣傳片咪得囉

諗起都過癮

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

播足俾人發現啲廣告根本嚟嚟去去嗰幾個

香港政府一定會好似當年對付atv咁對付tvb，扮曬要保住tvb，其實係等大家憎恨佢，等政府落手消滅tvb之時一切都太遲

當然，大家可以繼續屈我係tvb打手，當年大家都唔信atv會無咗個牌政府一定死撐架，結果呢？中曬中共奸計都仲未知

你柒少陣啦五毛 無線根本就係黨國機器

Tvb前線好多係黃

我絕對唔係五毛，我亦都唔係要保tvb,因為tvb已經無得救，我只係想大家認清事實

一係食屎，一係連屎都冇得食
我相信大部分人都會揀後者

耳根清淨

之前唔比記者入澳門，而家話唔夠政府廣告，想令香港人覺得CCTVB唔藍？慳啲啦！

諗起幾個月連登有人話黨鐵前線黃

一定係播呢個